Приложение представляет собой ...
Функционал приложения:
-
-
-

Приложение не собирает и не обрабатывает персональные данные пользователей
Все взаимодействие пользователя в приложении построено на основе уникальных случайных идентификаторов
Приложение разработано ...
